有無巴打返工屯門 深圳租樓住？

近排有依個諗法 有無巴打係咁樣生活緊 可以比啲意見 謝謝

當你收工攰一攰仲要搭車過關返深圳我諗你會燥
同埋你要深圳唔貴租可能又要轉多兩程地鐵

你住緊？

你點解會覺得深圳d樓平，定係你想試深圳一劏十幾果隻床位

南山我見有啲都唔差 4千蚊有個細既復式

深圳租樓唔會平太多啦
收工當你係香港食完再番去 已經好攰 又要過關
放假呢？又係大陸食元素
約朋友又點算 又要過關

南山區好大，近關口肯定超貴，如果你深圳灣過果條死人路日日都塞車，去程過關我唔知但回程過關你會好痛苦，要同班水貨佬逼